警方昨射1567枚催淚彈1312橡膠彈380布袋彈

痴撚線

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

加埋成3259槍

中大手足到底經歷咗啲咩

6.4

6 7 8三個月加埋都冇尋日一日開咁多槍

認真
8964都未必開咁多槍

中大手足咁都頂到多謝晒

咁都仲有天水圍大埔沙田上水手足既 雖然中大都應該硬食咗過半

中大120分鐘放題

邊止，朝早7點打到夜晚11點，連續兩日都係咁

應該都係近期其他彈數量用得多又最接近催淚彈既一日

催淚彈有1000粒係中大爆

中大手足真係好撚尾機
當然仲有各路人馬嘅支援
見到有中學生話好想中大成為自己未來嘅屋企

創校先賢泉下有知

唔好搞笑

六四屠城, 殺左幾萬學生
一槍射死一個學生, 都要射幾萬槍啦.............

cls

與恐怖份子經過一夜危險戰鬥，
真香港旗仍然係中大屹立不倒，
真係要唱起美國國歌。

中大獨力撐過左928既17倍催淚彈

擔心呢班後生仔人日後會出現後遺要好好調養身體

其實加埋多過TG

仲有橡膠布袋

中大有超過二千粒彈殼
痴9線

未計未執到嗰啲

點敢想像中大生同記者咁惡劣情況挨過去....真係cls，就咁睇d數字都已經心好酸，我見到有好多打橫岀返來，林鄭燒藍絲果日就即刻岀來，咁學生呢？為佢地做過咩？

坦克ok?

「暫時」完全未能同64相比：64死左人，仲要數以萬計，又真槍又坦克，而家暴大人最多只係受傷。
不過我係講「暫時」，一陣禁制令ge 判決將會好大程度影響Popo 之後行動ge 手法同暴力程度。萬一唔批，今晚就會再進攻一次，到時會開咩槍，會發生咩事就無人敢肯定...

仲有係北京市以身為盾阻止軍隊前進嘅市民

淨係中大執到果d: 2356

中大佔總數7成，全港其他地方3成都唔夠
琴日班狗真係想殺晒中大學生，只係攻到無彈都攻唔入，點都要守住中大

當香港人係活靶
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

靜啦，8964一槍一個喇

唔計吸入
淨係皮膚接觸都攞命啦

應該唔止2356

WWII 1日分分鐘無咁多

唔敢普通話呀?

痴撚線班狗真係當攻城咁款

證明佢地係想殺人

殺人政權

一定唔止

又講大話單單中大已經放咗2300個

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

報細數

琴日睇左中大兩粒鍾直播，個情況就係維港放煙花兩粒鍾加長版

感謝中大手足
我哋全香港人欠你哋太多

計法唔同
一筒入面有幾餅

Push

唔啱數.CU數到係兩千幾粒.咁凸出嚟果千幾粒係武警甲由定老解射架?
屌你老母,私人物業嚟.

仲有162粒海綿彈想殺晒人咁款

暴大獨立左？

用盡方法報細數，一個主彈頭散三四粒彈當一粒，如果唔係有中大人數到二千幾隨時報三四百就算

咁都攻唔入，暴大真係有啲料到

林奠就算啦
魔鬼黎

推

天水圍狗屋係射到無tg
後期開始射rubber bullet

搞到好想去中大讀番個mphil

果個好似係時間黎

當年鬥都鬥死數以萬計既人
洗鬼出實彈

全港三千幾粒

占占占人

唔係，咁佢啲催淚彈一粒爆開幾粒所以先計到幾千粒出嚟

3000飛

槍射既一開五

手足咁都燒到曱甴屋

佢係咪計緊未爆開個粒定中大都係？

報細數啦

中大都二千幾粒煙

班狗好撚鳩屎
爆開幾粒當一粒

班狗淆到縮撚到去天台
地面全遮陣火魔
利申：睇live，絕不同意暴力行為